我係咪注定要單身？

11月11日上線日數1111日

定個天暗示緊我要做1仔

利申非gay